### Использование линтеров в проекте

1. **Установка зависимостей**: Убедитесь, что у вас установлены все необходимые зависимости для работы линтеров. Вы можете выполнить команду pip install -r requirements.txt для установки необходимых пакетов.

2. **Запуск линтеров**: Для проверки кода на соответствие стандартам оформления и качеству кода, запустите линтеры. Вы можете использовать команду ruff для проверки стиля кода.

3. **Исправление ошибок**: Если линтеры выявили какие-либо ошибки или несоответствия, исправьте их в соответствии с рекомендациями линтеров.

```shell
poetry install
ruff check
```